點解冇人出摺疊式平板？

摺疊手機根本多鳩餘，咁細部野洗鬼摺埋
但平板就唔同，尤其是十吋以上個啲，摺埋佢容易啲放落袋方便攜帶

有冇諗過可能呢個技術用係平板上成本效益唔高，先轉用係手提電話上面。

Apple 申請左專利

之前部samsung fold已經貴到痴線，平板一定貴到仆街

因為2in1先說服到人買
如果買完部兩萬蚊tablet仲係要買電話，少好多人落搭

Samsung Fold技術未成熟啫

平板，打開變電視
2in1

豐澤都有DEMO

galaxy fold 就係手機攤開變（有電話功能的）平板
你叫佢做摺疊平板，其實一樣

Thinkpad x1fold

用緊z flip，好撚正
利申，上一部係ip11pro

有條痕喺中間

價錢係一個大問題

摺疊手機打開咪平板
摺疊平板摺埋咪摺疊手機
有咩分別？

？